［政府有冇回應］傳 有商人肯以成本價$15一個既價錢賣N95俾HA，但HA只肯出$5.4

15蚊咁貴，相較之下，都是醫護條命比較平，反正人工包咗意外傷亡，都是唔買口罩啦

所以話，响香港做好心無用，只會自討沒趣

HA慳到錢，係班膠層既kpi黎
快d等個炸彈先係路

HK$5.4 ？ 佢平時幾十萬隻咁入貨？

岩呀，死左有保險包，唔洗自己出錢

十幾萬隻就唔會而家無晒要reuse

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

HA高層今年有47億花紅袋

全球都咁缺貨仲想$5.4入貨
膠層係咪痴撚線

呢個價唔洗咁多就有

弱智
唔怪得乜柒資源都冇

然後就話盡左最大努力搵貨 只係沒人肯賣比我地

醫護自己買囉！

以為自己買幾盒已經好多

條友真係小學雞嚟

知唔知HA係乜？

小學停課緊,

兒登既水平大約係咁...

離晒地

想買咪買，唔想買咪唔好買囉，條命又唔係人地嘅，讀咁多書都未讀過demand and supply?

街外supplier有少量貨肯讓畀佢，佢重拎以前成Lot買個價錢去買？

知